蔣麗芸(Ann姐)舉辦《投票問題申訴會》

【投票問題申訴會】

選舉前，建制派辦事處接連被縱火、入內搗亂及破壞，候選人擺街站時亦接二連三遭惡意搗亂、滋擾和破壞競選工作，支持者亦表達不敢去投票。

投票日，「和你排」導致大排長龍，辛苦了長者並影響投票意欲；另外，不但用身份證副本可投票及有市民領取選票時發現已經「被投票」，更有不少市民指出有票站早上大排長龍時段的投票人數，跟黃昏幾乎沒有人排隊時段的累計投票人數卻差不多，引起大量質疑。

投票完結後，點票過程為人詬病，候選人投訴點票場中站滿反對派支持者，建制支持者無法進入觀看，亦有出現覆檢廢票而建制候選人反勝的情況，事後引起大量對選舉公平性的質疑。

選舉不公之聲此起彼落，有見及此，蔣麗芸議員(Ann姐)舉辦《投票問題申訴會》，誠意邀請你參加，分享您的意見！詳情如下：

日期：11月29日（星期五）
時間：16:30-18:30
地點：金鐘立法會綜合大樓
截止報名：11月28日（星期四）15:00

出席嘉賓: 政府官員(有待最後落實)

如人數太多，將抽籤決定。成功獲邀人士，將於11月28日黃昏以電話訊息通知。

報名方法：
1. Google form：

2. WhatsApp：
64413227 （請填上姓名、身份證首四個號碼、手提電話號碼）

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

咁好嘅活動必須積極參與

包唔包海鮮餐？
上次個間麻麻

咁我哋要去投訴 旅遊巴、福袋、利是、掌心雷

包